黨鐵大股東 - 香港政府（75%）

大家唔使有無謂幻想。

你咪五毛留守撚

樓主次次遊行日都叫人留守
平日就開post 洗白

你自己慢慢洗白

唔信自己睇樓主遊行果幾日出咩post
全部都係屌人散水

冇，我今日狂叫人散水

up